教會咀咒文

椰撚不嬲邏輯混亂

笑撚左